如果男朋友將女朋友放係第4位...

屋企人為先，
當然做女朋友既唔應該嬲...
但我唔開心，唉～

搵人屌醒我！

飛啦
有乜理由唔係第一位呀
女朋友一定緊要過自己條命

你有女朋友未

不要再說了

你想第時個仔同佢女友放棄你地？
用下腦 無屋企人邊有你地 係要搵個位平衡

恭喜你得米了

屋企人為先係基本啦 無野好討論......

飛得啦
有咩可能女朋友排得咁前

岩～
可惜佢呀妹麻麻地我..
盡可能避免見面

我黎屌醒你 邊區

在遇見你之前

不如你講吓以屋企人為先有乜問題

識兜一定咁兜：所以留左左手第四隻手指比你

Ching啲女你食晒啦

正常
放你係第一位
冇咗佢自己生活
到頭來你又會話佢因為無咗自己
而
不過值得開心嘅係
佢起碼都有放你入去個ranking度

我將女朋友放係第一 但個個都帽9我 屌佢地老母 臭雞

你有冇諗過係你有問題先會麻麻地你

岩你老母

女你溝哂啦

我都唔中意佢呀妹囉，
串到死，又成日黑面

見到你呢個post都明點解佢麻麻地你

可能真係...
我明點解你咁唸既～

雖然自己同屋企人感情好淡漠，但都明白正常人一定係最重視屋企人，又唔係唔重視你。而且如果一個人連佢相處咗廿幾甚至三十年，最親嘅人都唔係心目中最重視嘅人，咁其實呢個人都幾薄情，就算佢呢刻話你最重要，可能遲下都會變